想4😫

可惜得6

仲有三場
要不是樓主斷腳

回出生地影相

就快連續10場不勝

熱狗無欲無求 會唔會好似上季比紐狗炒咁樣

就算曼聯係熱刺身上攞到三分都無前四啦

樓主阿狗fans?

利阿求其失分都偷到雞

我 慢了

蓋ching

？

樓豬唔係叫春專家咩
做咩玩埋體育台

唔明

屌..開錯台

入喱個 sorry

咪就係 抽獎又黑箱作業

好撚假 4個都守唔到1個,放射

好撚想死!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

要了 下盤

繼續

屌你老母死MK Hollister

支持樓豬

咪jer黎jer去啦 jer盧算啦

臭雞先做

過2幾時介紹

U SHUT UP啦

開左響體育台咁搏

實有啦 無既話咪撚返

快手1001咪得

人齊贏大錢就得啦

我mk邊個唔g-.-

母親節快樂

this post ar sorry

豬包

書包包書

好似有50%off 一個月5件

包爺輸死未😖

我死先-.-

組老母樣靚身材正又年輕 無人會厭多 獨食 不了

好撚仆街馬會
淨係開幾場即場

死左了

書包 最近燈力點

開波台咁搶口😨😨😨

失望😒😒😒😒

屌你阿

我感覺到要大戰了

母親節快樂

唔好覆喱個了

咪死啦

This

紅牛死全家

8x1 斷紅牛
求安慰

艾斯求你入

this

想4

我

Wing ba goal

又比人秒速追和 係唔係on撚9

我真係好撚傷心

hi

另一個

link?

足球心水

Molamola

29號cashout 呢家啲錢都未到戶口 報驚

LM

lm

me

禾了

我了

Kaki

都唔係呢個post

贊比亞咁都要嘔返半格出黎

4分鐘比人入兩粒
贊比亞番非洲種番薯啦
屌你

平手盤 德國

要派了

抽我 我走盤 遲撚線架

又可以買switch

標屎了

詠派我

-1 和 3.3

8連勝咁開心不如救助多幾位手足

馬有feel
R2 7p
R4 1p

Gun

江蘇試下追和

Gchi

有無我份

So0 垃撚圾 成隊仆街死啦

又5係買比我地

5小心買左 原來半場

幾點抽，要拎到詠b啲錢去賭再贏

睇下R5 5嗰名

平手盤買？

姐係買得

玩少少先

U20下盤真係汁錢咁汁 [black]無買[/black]

點解蘇寧會輸

Kaki冇入嚟？

樓g有新post

開左喇

紅鑽扮打交 拖時間

👍🏿

矛禾

排第十一呀

每次抽都冇我

又中

呢個？

❤️❤️

今晚場角點部署

4

PSG
賓非加

here？

屁馬

PSG3:0🙆🏻‍♂️

有冇人知D角去左邊

Jumped

歐聯8x1斷下體會半客⋯⋯⋯ 想4

心事台🚬

訓醒得番10蚊 戒賭算

尼卡沙cup到嗎

有無大神幫手保佑

-.-

.

樓g又冇開post

On9?

on9?

係

第三口 iphone計劃

戇居

想知

就係 未唸到

。

allin

想要3賤有冇人阻止？

gchi

冰

人呢？

我札goal？

55

又1002

金澤聯隊 2-0 FC愛媛

廢到

小妹刀有買金金

比你搶走左

唉

做咩事

班列特

Jumped 援交妹

盧

盧蛇

包蛇

3-0

棋王十連
1.德島
2.老鼠
3.同盧同路

金澤3:0

愛媛

英乙想上 下咁廢

睇棋王反彈

中間買bee 金澤 jet 千葉大波都無計

求水

奧瑪神快出水

小試客ng

仲唔到我威番次

得 請我飲酒咪得

我我我

Goalllll

連3c啦

收到風摩迪子角細又爆

8c?

this？

又放假打風,on99

伊雞又醉

又5開po

有冇追數料 借左財仔100k全部追哂曼即場細

曼聯咪00囉

下次買乜

感情難民收容區🚬

屌你英超輸1k5

7:2

用呢個定盧果個？

mc

有無人教我賭球？

買左熱刺1.5/2 睇住場波真係笑撚死😂😂😂

咁你咪可以上樓

曼利既話

車仔熱次角太易了

開了

又唔開

又冇po

樓豬呢

又唔開post

又唔開新po

阿迷紙轉左咩工
記得幾個月前你搵緊 好耐冇入黎

唔係樓豬嘅錯...係今日推po速度有點兒快

樓g呢？

買少少萬夫先

she4

She咩

樓g

樓g唔好掛住食謝b la

又5開

屌朱sir

1001

牙

沖涼沖左有冇5秒

你？

你 又話沖完先

我搶完再沖涼

朱蛇去完日本癡左線

樓豬又飲？

我係痴撚左線

有邊個週未樓主係唔飲

末*

有邊日唔飲

冇人

点

最後50蚊 點搞

西面有無水

森多人多球定驚

今日輸4k😂

橙。。。 聽日波馬追番

入落 _ _ 馬會ac 上到500 再拎返

重傷

3:0

幾時先輪到我cashout

人情冷暖啦我

sam!

92...

你敢再出 我一定跟

同路

今晚拿玻里對國米

Napoli for sure

祝羊

差啲3:1

以家咁少人

你地比水 我都會跟 輸到無心機

燈神阿仙子的200蚊起機之路

沒睇了 去ZZZ

有冇人2017都冇係狗會拎過錢出黎

Weak

西甲6屍

禾有少少想買國米

屌 森多 串左阿里辛特

回唔到就針了

y

你今晚每半個鐘報時一次

不了
我都weak

有新po